ILMN苦主討論區

有冇咁廢
350都穿埋

本少 買咗一股都已經想死

大特價

人類未來

隻股咩事

做乜尻

走得太前都係冇用

就好似肥佬黎做蘋果速銷
都係要執笠

其實點解跌咁多？
業績好似無乜嘢咋喎

業績前一日走左
見到陰燭唔係好對路

仆街

當初同isrg 2 揀 1點解會揀中依隻

大爆升

唔知升乜

直上1000億